德迷 樂觀的人 恥笑區

又話98年世界盃改制後歐洲隊拎完冠軍下屆分組賽必定出局係ON9既？

又話德國咁穩陣一定唔會好似02法國,10意大利同14西班牙咁既？

唔係好撚威架咩

你個名

回憶小子•8 日前